有無咩方法可以係外國收到香港電話既sms

有啲財務同日常事宜都要靠收sms處理
無得sms影響好大
有無巴絲有相關經驗

仆街3台有sms 隨你飛
可以用email 收sms
無乜delay

多謝bro

join 年卡囉，csl 都係平均$33 1個月，唔洗好似儲值卡咁過期冇左num, 穩陣d